星期四五夜晚睇戲group

AE卡星期四五百老匯睇戲有半價
所以想搵人星期四五夜晚放工時間(1930後)一齊睇
最多可以一場買8張飛

有興趣巴絲可以填表先
我遲D會搵你地

好似開錯台

如果有人想睇, 聽日可以攪第一次活動

25/8
打死不離3父女
荃灣 7:00pm

推

已填, 不過呢套唔啱睇

下次

正
不過太遠了 幫推

可以搵日喺旺角

ln

巴打受唔受

巴絲都受

呢套外國上左畫好耐 有得下載啦 唔值得入場睇

開團夜場Annabelle啦

太遠☹️

上左畫好耐/有得下載=唔值得入場
呢啲乜撚野邏輯黎？

遲d先呢排有點忙

？

有得諗

遲d可以攪場係旺角

荃灣友 巴打黎ok?

都幾多人想睇action